見到呢張相身為香港人好愧疚.....

身教

「吾要一把聲」
呢句應該點理解

我要一把聲

睇埋前文後理 我諗佢咁用個吾字想講埋唔要一言堂

真男人